{
  "A command launcher for browser": "浏览器命令启动器",
  "About": "关于作者",
  "And the possibilities of the future": "以及未来无限的可能",
  "Best availability": "最好的可用性",
  "CHANGELOG": "更新日志",
  "Chrome Web Store": "Chrome 应用商店",
  "Commands not found in the source code": "",
  "Components": "组件",
  "Create": "创建",
  "Create failed!": "创建失败",
  "Create successfully!": "创建成功",
  "Document": "文档",
  "Download": "下载",
  "Forum": "论坛",
  "Help": "帮助",
  "Invalid bundleId": "无效的 bundleId",
  "Invalid iconUrl": "无效的 iconUrl",
  "Invalid version": "无效的版本号",
  "Meet different individual needs": "满足不同的需求",
  "New Tab Mode": "New Tab 模式",
  "No README": "没有 README",
  "Page Mode": "页面模式",
  "Paodin": "庖丁解语",
  "Permission denied": "权限不足",
  "Please enter the README": "请输入 README",
  "Please enter the bundleId": "请输入 bundleId",
  "Please enter the bundleId, such as com.oksteward.example": "请输入 bundleId，例如: com.oksteward.example",
  "Please enter the codeUrl": "请输入 codeUrl",
  "Please enter the description": "请输入描述",
  "Please enter the iconUrl": "请输入 iconUrl",
  "Please enter the name": "请输入 name",
  "Please enter the repository": "请输入 repository 链接",
  "Please enter the url of source code first": "请先输入源码链接",
  "Please enter the version": "请输入版本号",
  "Please select the category": "请选择类别",
  "Plugins": "插件",
  "Popup Mode": "Popup 模式",
  "README": "README",
  "Rich customizations make Steward your intimate butler": "丰富的自定义项，让 Steward 成为你的贴心管家",
  "Shortcuts (⌘-k / ⌃-k) or click icons to invoke": "快捷键(⌘-k / ⌃-k)或点击图标唤起",
  "Sitemaps give you quick access to websites such as Github": "网站地图帮你快速访问知乎 / Github 等网站",
  "The most basic model": "最基础的模式",
  "Three modes": "三种模式",
  "Update": "更新",
  "Update failed": "更新失败",
  "Update successfully": "更新成功",
  "Use on new tab, available for Steward Plus": "新标签页使用，Steward Plus 可用",
  "Use the shortcut key (⌘-j / ⌃-j) to invoke on any page": "在任意页面使用快捷键(⌘-j / ⌃-j)唤出",
  "Wallpapers from bing / unsplash / Nasa, etc.": "来自 bing / unsplash 等的精美壁纸",
  "Websites": "站点",
  "Weibo": "微博",
  "diff.password": "两次输入的密码不一致",
  "email": "邮箱",
  "enter.email": "请输入邮箱",
  "enter.password": "请输入密码",
  "enter.username": "请输入用户名",
  "home": "首页",
  "langChoose": "选择语言",
  "login": "登录",
  "login.error": "登录失败",
  "login.ok": "登录成功",
  "logout": "登出",
  "logout.ok": "登出成功",
  "mypage": "个人主页",
  "not.email": "邮箱格式错误",
  "password": "密码",
  "reenter.password": "请再次输入密码",
  "register.error": "注册失败",
  "register.ok": "注册成功",
  "repassword": "重复密码",
  "signup": "注册",
  "username": "用户名"
}
